如何令一個借錢唔還既仆街還錢 ?

請發揮創意
假設條友讀緊大學
最好就可行

fb唱佢

如果佢係慣犯呢 ?
全班都知 已經無人借比佢

放上連登

人不要臉 天下無敵

報警

仲細咩
乜鳩都擺上連登

Btw 有諗過

喺連登開個post叫「我屌佢老母 條on9仔還撚識還錢」

po身份證

認真 ???

打系字 仲要屌鳩大家文盲

淋紅油

以為我開左post

首先唔好犯法先
另外無人知佢住邊個單位

共勉之

日日開台講一次

同佢老母老豆講

叫佢幫你買野 唔比返佢
買到平返條數為止

你個名

屌
我怕叫完到啲孫燒野比我啲貨都未到我手

係學校貼佢個樣囉

你咪擺咗囉

憑自己本事借錢點解要還呀

屌你老母